牛奶仔黃國英已行完人生最高峰

一個牛奶仔，奶未戒，教人玩股。之前都叫打贏人生最靚一場仗了